想出小米平板4, 出大陸版好定等香港出行貨

大陸版一定係. 香港有排等.

屌你好撚正，求多圖

唔知有冇得set 繁中

肯定有

小米板香港行好似只係出過第一代，之後冇再出，我估香港行都唔使等喇！

大陸版邊度有得買

淘寶 29 號要搶。又玩饑餓銷售

俾多千幾有ipad 2018

唔明買小米平板咩心態

不如問下小米手環3幾時有香港行貨

係咪運唔到黎香港？

選香港版係最戇鳩的行為！
原因係維修差天共地！

小米維修只有沙田一站
必須留過夜
就算只係換電池都要剷晒所有資料
沙田多人到暈，閒閒地排廿幾卅個才mgln你

華強北維修就兩個世界
頂籠得三個排隊
講到明耐過一粒鐘才囉返部機賠錢畀你
仲要唔使剷資料
仲未計換電池連人工
香港版仲要貴一截
實際上換電池唔使廿分鐘畀返部機我
佢可以抄資料機會細到暈

講得好
一於買平板4大陸版

香港唔知出唔出，就黎出都有撚排等
出大陸行啦

好，就咁話

淘寶訂咗

我問客服佢話裝唔到play store

今日有冇成功買到

吓

無play store
不了

root機裝囉

唔係國際版裝唔到Play store

我都用過大陸版小米電話
搞完一輪裝到play store
但之後裝野更新野嘅麻煩程度煩過原生play store
所以冇再買大陸小米

又唔係喎

我用水貨機, 裝個google service就用到
之後download嘢同行貨一樣, 無咩分別

same same, 小米板二代

ipad mini唔出新版，就留咗條生路畀佢

係啦

要等到七月六日

貨已到

可以set 繁體中文做設定語言嗎

幫唔幫到google play

裝唔裝到

可以，google play 未試

好似好L正

究竟有幾戇鳩先會買小米
其實見到小米就應該blacklist，不論大陸版定香港版

平板都係用返ipad啦

冇問題

又唔係平 買小米做乜鳩

問題係宜家冇新款，性能ok既8吋平板

新既唔知, 用緊lenovo tab4 plus

二千幾，好似仲要行s625，同樣大陸機

「提防小米宣傳手法」成日都有人中計去覆啲廣告 post

LIHKG @ Android

水貨千六, 我貪佢可以打電話+dual sim
純平板都係ipad好

btw, 我想買小米notebook多d

千6又幾抵

會唔會係最抵玩 , an 機平版。

等緊LTE版本

請問點裝 google play store 呢

個介面垃圾到不得鳥 好似由手機改少少野就放落平板到敷衍就算

最好買IPAD MINI 4 ...網上評測都叫你唔好買.

想問下wifi版係咪真係無gps咁on9?

1600又抵玩既 Android平板都冇咩選擇，一係泡菜，一係支那

邊到訂

同問

點解

淘寶係咪無哂lte版，就咁搵淨係得wifi版仲好似係炒價

邊度1600？介紹下

lte版打唔打到電話

no

果陣dcfever 有人賣, 水貨佬
用左半年都唔錯

我揀係因為可以打電話+雙sim雙待

我見出面水貨都2k，如果1.6k係抵屌
thanks ching

巴打真識食

agger

Gun gay

都係等LTE版有得買先出
用黎有時揸車做導航

買米max啦

我都諗過
出max2 定等max3 大陸版定港版

max3 啦 用636 好過625

👍

琴日買左 香港啲舖仔到買左部水貨
4+64 wifi 黑色
拎黎打機可以 唔覺得卡
因為好鐘意用7-8啲既tablet
Apple又咁耐都唔出新ipad mini
除左個介面柒啲 其實都唔錯
千幾蚊 對得住個價錢

我想出有gps
可以黎做導航

我喺果間舖買 佢幫我裝埋google play
睇片你就要睇下接唔接受到 因為佢解像度唔算好好
但如果拎黎導航應該都ok 既 不過要買lte版？